雙胞女兒超萌正面曝光 熊黛林取名也要曬恩愛

熊黛林（右）與老公郭可頌抱著雙胞胎女兒入鏡。翻攝熊黛林微博

港星熊黛林昨為雙胞胎女兒舉辦百日宴，她與富商老公郭可頌抱著2位小公主亮相，萌娃首度正面照曝光，其中一位淡定看著鏡頭，眉宇神似爸爸郭可頌；另一個卻皺眉快哭的樣子，雖然是雙胞胎，但個性好像大不相同。

熊黛林這次現身穿著紅色修身禮服，身材曲線已經恢復大半，宴會上也曝光女兒英文名字叫Kaylor與Lyvia，分別取自父母英文名的開頭字母，連取名都默默曬恩愛。（郭妤／綜合報導）

熊黛林（左）與老公郭可頌婚姻美滿。翻攝熊黛林微博

熊黛林（左）與老公郭可頌婚姻美滿。翻攝熊黛林微博

熊黛林（左）與老公郭可頌為女兒取名Kaylor與Lyvia。翻攝熊黛林微博

唔明咁有錢都要娶大陸婆。。。老左比佢講哂副身世就好笑

同郭富城差太遠
唔知做愛果陣會唔會諗起城城 誰人做愛大大力

做到郭太係唔同d

整容G

改個女個名叫郭富城囉

富商都食n手西

大大力 誰人做愛大大力
誰人做愛多花式
原來做愛極刺激

同北条麻妃冇分別

呢句真

好老婆

有聲